【習字撚】你點字我寫字

好簡單，想我寫咩字，下面留個言。
唔係咩靚字，有興趣就玩下。

希望可以r下like：

歸去，也無風雨也無晴

仲咩開左兩個POST

生田絵梨花

禁錯 可以點del post……

熱愛含撚scer
Thanks

搵admin......

點字

有人說

雨過便天晴

但我話

失戀唔一定

係果邊留啦

係既～

穗花
Julia
吉澤明步